手足們，有咩4K tv box 推介

有波睇埋最好，另外apple tv 其實有乜9 用？每套戲都俾$？

firetv 4k 自己搵sources
睇波正版就now e box

要夾返部sony？我都諗梗你個方案
Nvidia shield 出左2020 版本

睇戲唔洗俾錢？

哩個好似幾正

有音響既話最好買返apple tv啦
有好多盒冇atmos，又冇hdr

都係

Apple TV for 你share iphone 個mon 叫做爽啲啲
其他都無咩用

Airplay music 去 HiFi 都好爽架